林作多好 林作多好 不甘安於鍾共制度裡

迷信隻揪真理會達到

樓主宣傳自己 拉

林作多好 裙腳多好

如果林作能選擇 每都都屌明詩無用困惑

樓主欣賞陳車腎 我選擇信佢。

咪爆啦

幫